出席集會有$1800車馬費！

有冇人可以幫我打俾林sir或者張哥我地係咪可以坐直升機喺添馬公園降落

係咪真架

留明等 fc

今朝睇明明$2000 又落格

添馬公園十萬人集會.jpg

係咪港幣先?

去反警暴ok?

1800來回日本都夠pay

另一個post 2000蚊

林sir 自己袋200蚊

屌
fb搵人係2000
又食200蚊

要同send哩個價俾我既frd絕交 明知俾人食夾棍都send俾我

個集會呢